90後吹水活動群

歡迎90頭中尾 加入
我地貴精 希望大家熟到長期keep既
所以每次等新朋友適應左先加人
填左份表 等人加喇
我地加人速度慢 只會留活躍份子
潛水友 花生友 三思
多謝